美股認真討論區 MCCCXVIII

開定...繼續討論...

** 連登指數及3大法人留倉會貼係本區Mewe，方便查閱

本區編年史/名人堂 （香港網絡大典）

本區Mewe

小西Mewe

小西FB

加強板雷公Market Breath website

tradeview version

ARK 追蹤神器

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

All in

今日跌乜

個巿強到完全冇力跌

給淡軍一絲機會

bear trap

酒呀

幫大家比有位加貨

ai 105

V

ai er好差？

好

圍爐

AI點解跌? SE點解升?

SE收入少左 蝕多左所以要炒高

AI俾機會你撈底又要問點解

Establishing 2 new businesses Sea Capital and Sea AI Lab

AI一事見到要斬真係早斬止蝕
一係放係到唔好溝
見d人一路溝落黎
根本唔知道幾時係底

Lm

無興趣

點算

嘩屌 allin先

提左大家滅世唔好入, 我睇好都係咁話

overpriced

勿相認

廢牛

摸山腰都可能一排先返到家鄉
山頂果d放到年尾都得

遲早應該會出埋SE Health
後悔買得咁少

se發生咩事？㩒價入貨再抽高？

斬左就升
SH算啦

我110平均價

不如斬 去追其他

股joy

龍到咁。。咩公司嚟 未聽過

我12x均價

+1

原來數字巴都有貨

10%？啱好過左止蝕位
SH落去？

想試下用unity添

點解唔shai有加持，個CEO又做得幾好

跌5cent個刻又唔止蝕
跌左10%先止？

好龍咩

接完飛刀仲係131 點算

原來你地個個咁高價入

Growth夠都可以嘅
但可惜

大棍
bull trap

月供可能係個好方法

個個都有ai

教主又嚇人

買RIOT定SOS

一向都sh派 我又唔係大資 佔倉位都幾單位數姐
再跌我會再加

連棍 沉船概念股

呢到大船黎
上次120入左一次好彩走左

NQMAIN next resistence 13380
睇得出而家係爬緊wall of worry 而家追落後股無得輸

我第一注141 ，高位無放，跌溝左3次。 希望唔好見到雙位數。

月供SE

準備轉燈？

冇貨入唔入好
仲有2% cash

咁大棍你睇唔到咩

GME

愛國藍絲又中招

係

我仲渣緊隻垃圾電動輪椅
MA60同MA20就黎交叉
諗緊走唔走

平時你都食開ELON PAPA 碌大棍 有咩好驚

科興派彩啦！派彩啦

有冇人LMND豬左

識打一定打科興

隻垃圾泡沫股提黎都冇謂啦

120.49 清晒

教主你玩開靈車點會怕棍

果然雷粉

Nio 乜事？
唔係財報好靚咩？

上個月放左

想清一半靈車

好耐之前104入左
之後早幾日12X高J左

有排跌 sh算

話因為唔夠晶片未來交車數量會少左

AMD 3/19 $90 蚊其實大戶係做緊咩 有無人可以講解下

通常快收市先到

即刻科單新聞比藍絲老豆先

爛肉真係free money
琴晚鳩set140 都唔知點解比我入到

死亡膠叉

900唔清 ❌
800唔清❌
700清 ✅

今晚應該升硬,突破到13280有排向上

AI同U兩兄弟

上網見人話係間公司打工唔多掂
唔知真定假

CEO Tom Siebel 「不在中國做生意是公司策略，雖然中國是 AI 世界的一塊大餅。我們也決定，不會允許旗下科技使用於不道德用途。我們或許會因此放棄一些營收成長性，卻能因此睡得安穩，也能坦然看著孩子雙眼，對自己的作為感到驕傲。」

咁我d貨係上個禮拜630既
溝多左都係670咁上下
只係覺得佢升既潛力麻麻

補充信仰:

AI是咪鑽石底？想入手

加多隻PLTR

緊係幫佢排期
牛耕田，馬食穀，老豆賺錢仔享福

淡友都唔會叫你呢個月走tsla
Aapl都會交差 WFC 一鋪收雷皮

FUTU個爛肉版, 全部都講緊雷公

回調完成了

納期直衝13320前頂

跌停先入, 唔好心急

Lm等bin

why

所有問題一律轉勢先入
接飛刀唔知道接到幾時
除非你好好好肯定係底

賺少好過坐貨

虧光不心疼的好生意

X2，長輩群組

信個龍1龍2炒出個8%既雷鳩

笑死 全部comment都係恥笑佢得8% annual return

不夠tsla有時候都無咩圖睇係真

樓下保安個 MpF 保本組合都跑贏果個乜鳩雷公啦

入左可能豬，唔入唔使豬

有新聞

三指轉綠

EQIX依家係理性價位，想玩data center既REIT可以睇睇

財自機會

NQ to the moon

屌 想入貨

今日仲要比慰來拖累,
支那閪殼車收皮啦

唔好入！
睇定D先！！

好好奇到底組合有乜

緊係升到破前頂先入貨啦

100% KO?

冇息又升得慢

Spce bynd aapl

啱啱無聊碌下#1， 睇石仔嗰幾段笑撚到我仆街

今日納期再升多3%！

不買自己不熟悉的股票及妖股的雷公

仆街 虧光的不心疼的新手

無人機呢啲low tech野, 純商業問題

Se 10%

WSB可唔可以拯救下U

開市啦

SE升愈高我就愈心痛

廢老防守組合

本區編年史/名人堂 （香港網絡大典）

sq銀行開埋都冇人理了

SE missed 晒都升

說好的er棍落呢

唔識郁

哦～

等陣FUBO ER準備食棍

唉，宥子又贏

全倉都紅好興奮呀

冇買個D就ER棍升, 買左就棍落

已經想訓覺
好彩開市前沖左涼，唔怕夜沖涼又轉燈

TSM TSLA ARKK屌晒你地老母 識升未

一開就11x 屌那星

換個角度諗 汁返200幾萬留比屋企既係心意 重點係佢都60幾啦

真 上個ER盤前插撚到走閪左

同屌

ER all beat=跌
ER all miss=升
乜撚嘢世界

上年113買，119走左

BB我屌你屎忽!!!!!

暴跌

一年8%, 好勁
我YTD-5%

垃圾股狗也不屌

雷公： 外行人最喜歡裝專家 不懂的產業就不要碰

d 大野都冇咩點跌 放心 一陣實升返

巴老

STIM

AR股又升

同澳門真係無得比

做埋d極權傻鳩野究竟一蚊都唔想用黎收買人心

RKT 守得雲開見月明

啱啱玩美股117入，107 panic sell
後尾先高追返

跌喇跌喇

Stripe 幾時IPO 我ALL IN

你覺得你60幾歲仲搵唔搵到2m?

P巴守左幾耐

納巴有冇入貨？

果果升唔起玩完

tes撚跌完未

恭喜恭喜
叫返隻靚雞慶祝

Bear trap

一叫又西跌

又唔知做乜

Tsn 好黑暗

miss = 有進步空間
beat = 遲早收皮

幾時到PLTR

升啊!

淡友又贏

RKT終於變火箭

veri 未到er 已經

LMND圍爐區

我broker仲顥示緊SOXL 拆股前價

半年了

過埋ER落返2字頭

ai 大波波wo

sq竟然唔衝落去補gap

紅撚夠未

140

買左少少Ba

點解咩消息都無都可以拉升 $PSTH FUEL BY HOPIUM

SE始終都要落地獄

PLTR 係咩業務?
雞店嗎

short interest 40% 仲派埋dividend

今年D ER大年升又SELL THE FAT，大市跌又SELL THE FAT

一拆股啲P/L 就亂鳩曬

你今晚會唔會跳船

大野唔跌 指數唔閪冧

波台巴打

SE

PLUG

個市強到，完全無力跌

唔通ark 隻臭雞搶緊ai ，好大成交wo

我覺得佢可以靠spce 翻身

好驚重演上個禮拜四特大災難

一隻aapl都輸死佢啦

青蒼派如果尋晚入番就真係左一巴右一巴

mvis?
我都睇位入返呢隻20倍股

仆街喇，轉跌

唔會-=.=

納dee又嚟

有印鈔機驚咩

有樣野真係好好奇 呢到有冇人睇好amc?

未呀，12點先得閒

盤前仲有個傻佬想追貨
救得一個得一個算

奶閪對沖

今日追貨？

今晚少少地建倉ntdoy玩吓

你識乜？ 投資就是拿一筆虧光不心疼的錢

屌 豬死了

琴日升咁多，今日回少少好正常，聽日繼續HIGHER HIGH

FOMO的人叫不醒

BULL TRAP

老老實實， 成日話契媽好多中小企流動性低

睇返arkk holdings top 10holding跟本全部大野黎跟本唔會有流動性問題

佢寫住638
仲要停左牌
點買

跌唔落

係 連雷公都唔知咩生意

酒牙

我本身都諗住細注se 但見到納dee 今日開盤個陣有d 鬼 都係睇定d 先

又係時候交返個場俾熊軍
龍軍今日休息下, 重整士氣

淡友又贏 GG

靜到呢

讓時間成為你的好朋友

訓覺對沖

咁陰功 1日就交場

隻垃圾U又扮硬
準備一堆人中伏

一日跌一日升，比翻個正常既市我

半個鐘後應該紅閪晒

有無大河劇圖警世

股災啦

GME又扯

來做我的會員 問你想問的問題

XPEV望落好似入得過會唔會再一瀉千里

垃圾黎，我等佢轉勢先入番算

放哂amd

納期肯升未

廢到

呀婆都識玩?

而家仲keep緊?

who

震倉姐,嚇我唔到既,一定會升,必須升,肯撚定會升

GME > SQQQ

U 好奇怪，前個er 明明企穩咗
今次閪跌

終於搵到跌嘅理由 就係GME升

得k係相對多大企，所以淨係買k

打疫苗對沖

唔好gel 唔好燈

話左會跌

跌唔落，超強BUYING POWER

幾好，陰返2日
陰走啲散户先

3傻

(part time girl friend)
(Left Right 一皇兩后)

雞店無誤

有二百五十萬

AI 就步佢後塵

做雞好過做淡ge

SQ 開盤gel左頭

屌 牛熊互燈

升翻啦冇事啦

啲散戶有冇咁硬淨仲未走

睇黎你係個生意既好材料

啲股跌唔落 怕咩

跌啦

Options 一日到價一日OTM

熊皮牛vs牛皮熊

冧閪

對沖

se唔上唔落點買

仲諗住可以7字頭吸多少少apps 咁快爆曬上去

西跌完2個禮拜仲要陰跌幾日，就頂唔順

TSLA 好鬼

冇野啦 升返曬 今日可以數鎂

台積弱我屌你老母

ARKK又跌啦

GME=vix

台積弱=垃圾

呢啲通常一買就閪跌

下半夜千升

同你個幅度差唔多

買d gbtc ethe si先
虧光不心痛的錢

High risk high return

上年尾arkg 後追其他就係相對多中小企

經驗係無價架

轉燈

se高位跌左20蚊

你gel咁大力
緊係啦

升

成日跟跌唔跟升

發財立品

soxl好撚刺激

話左會打回原形

你心中富有就ok la

似仲有得跌

叫咗你咪撚燈

唔會啦

上星期因為債息問題姐 今日純回調

忘巴點睇今晚連郡

soxl好似唔錯

SOXL係一拆幾?

最弊係連財都未發

氣氛好旺 今晚千升

晶片

我個broker仲係將soxl寫住638
點加倉呀

連郡vix直上

30

抵你俾人搶走個名

自膠sor係 15

全倉連群股

15下話

買唔到呀

舊經想建下倉

Soxl 財自列車 即將開出

上啊龍軍 耶穌都沽唔落

升得果唔夠10%又回，執柒左左佢啦個市

究竟你係牛皮熊 定熊皮牛

佢都唔會比返我㗎啦

咪燈啦

拆細左單股冇咁貴 幾吸引

自己除？

好似咁都有一半

跌乜春野 係咪老母麵神力發動了?!

契媽流動性問題唔係講緊大股細股分布
而係佢係個別細價股大股東 細價股好依賴大股東支持
佢唔可以隨便話清就清 因為一減持會觸發價格急跌然後恐慌
變相唔可以係基金流出個陣清出現金
就好似大戶要走貨都無得係唔影響市場流動性之下走嘅原理一樣

成個Story依家就係契媽要係violatility 同return之中平衡
如果契媽想減低violatility 以免基金波動時持貨者不問價沽造成淨流出
方法就係買大股就會降低return 但同時會減低散戶進入嘅誘因
呢個亦係基金管理去到一定規模將會遇到嘅問題

好似扯太勁

熊皮熊

屌你燈完ark 咪再搞soxl

se gel 頭gel 出禍

又熔斷, 輸死了,
艾斯歐艾斯

屌你老母尋晚咁強都有得假升？

納唔覺唔覺跌咗100點lu

RKT好撚硬,一路向北

ai想去番雙位數?

暫時算硬淨

死貓升係因為6萬億基建方案
要炒都炒到7788
下場可以睇CARR

AI 俾少少穿100 ok?

龍軍會戰勝歸來

買佢對家soxs free money

Rkt

奶閪熊

哭了...

就快到十一點 買定離手未

屌女搞咩

投降啦 shak abnb比個114 194黎加倉啦

多大單買入 = 大把人沽 = 大戶而家有大把貨可以沽

大戶

升翻了等緊$32.0

澳洲巴

唔怪得之drop.... 放左廸加0舊經 公主號又出左海

FORD

秒秒鐘幾廿萬上落

個市龍撚到反彈啦

之前仲有人想賭nio er
話左實靚實跌

夠屌一次童童了

立即反攻soxl

你玩咩 爆撚左

買左soxl

龍軍反攻

入左錢未

係呀 最大倉

入d nio先

屌女巴
搞咩

Ford

cls

呢隻癲左仲買得？

俾隻soxl搞到收皮

淡友今日龍撚到

FORD列車開出?

都叫曾經有錢過

soxl bug?

屌女巴做乜爆倉

量好似差左少少

屌女巴 養唔養寵物

又點
我broker寫住停牌 638

版塊問題

주식 시장이 너무 강하다 전혀 추락 할 기세 없음

龍市獨有特價棍重現

原來依到係大户討論區

唔得，講笑
買迪加囉

一定又係ft system未更新

嚇死人咩

屌女巴 好有錢

廸加200 清曬，咁快又上196

FRHC嗰種硬淨差唔多係mega cap級 但升起上黎就係small cap level 好撚正

琴日都唔止贏依個數啦

有冇撈左ikea既巴打

窮撚酒仙

中soxl bug

屌

山區兒童

我都覺

仲以為咩事

每日睇住爛果覺得幾好笑

FT個系統 有問題 買左soxl 都會咁
佢一定買左好撚多

傻P RKT gel

SQ追到 SE

今晚最多都係-4.7% 咁就豬20萬

104接左飛刀

琴日都要笑？

垃圾FT 拆股D數值又錯鳩曬

西蛇中屌女伏

應該可以再插多少少

我果個垃圾broker 都係
但係佢有一兩秒會話我均價十幾 現價638 賺好多

後悔冇撈

APPS破百了
唉屌72蚊冇加到好笨柒

白卡了

大戶可唔可以帶我搵食
今日咁跌法我先蝕得 皮六
好撚窮

小西應該一上就入
大約90

日月神教返嚟未

個倉日日俾人狙擊

正
呢次回調加咗好多貨

我係咁

3日升番

有冇人有入hol
如果契媽隻太空基金一上市
佢有冇機會會買hol

你唔講我都唔知契媽有上連登

我都買到，你點會買唔到

se我屌你老母

跌完了,今日要千升

我broker話佢停牌呀

屌你

睇黎靠住一句說話 可以喺連郡學百鳩幾種語言

點睇TPGY? 見佢好似又一直唔主打美國市場

P蛇隻RKT是咪要42069

頭先同契媽打麻雀，佢話會入

唔記得左不推文自膠

又係時候扑金波

點解ai咁硬正

PLTR妹完未

飛子

旭巴真身係咪都係旭巴

大芋呃完貨 衝呀

岩岩上左車，係咪可以del app

有錢到一日半份首期

跟

Cls

市場強すぎ全然下がらん

好似今日月試射一碌
有得賭下

泰文準備

又扮野
明明就拆股

大戶專區 窮撚既我

俾次機會啊

沒上車 如離開的財自的高速路

tsla

巨棍

成班大戶，賺既都大過自己個倉

有無人諗住高追se

Cryf i Dim byd o gwbl

ตลาดแข็งแกร่งเกินไปไม่สามารถปฏิเสธได้

妹升
大棍插

熊軍已死

El mercado es demasiado fuerte y no hay ninguna tendencia bajista

PLTR係咪終於生性喇

tesla又插水

升返少少先
啲傻散就急急腳，一係鑊利，一係斬
到時又再陰少少
換下手，又升
傻散又panic buy

vcp咪咁嚟嫁囉

شهر فردی قدرت خوب رکود کامل است

原來龍得很快樂
只我一人未發覺

牛熊都死

7h3 m42k37 15 700 5720n9 n07 901n9 d0wn 47 411

PLTR ss

Der Aktienmarkt ist starkVöllig unfähig zu fallen

最近學德文 唔知啱唔啱

準備閪冧

垃圾U係咪SS呀

龍軍都要死

咩文黎
點解有數字

السوق قوي للغاية ولن يسقط أبدًا

ZM

撚上撚落 好似港女咁 牛軍熊軍都輸

猿總

Ich spreche kein Deutsch

leet

借稅貸孖爆再option，連推幾口好快追到

啱買左50股

熊軍 率眾妖害人
龍軍 積怨何容忍

呢d市半倉最好

AI

中左拆股顯示bug咋

咩名

ich lerne alleine

姐係本身有900K

其實橫行幾日咪幾合理

Ready free fall

點解做熊一定錯

頂住左突破唔到

成個走勢唔似橫行喎

FT 偷圖咋, 早兩日喺美股post 有

APZO UAKV CCPE JUBC SBRO EMGY M[sosadAVLH ZPEQ JCLF JUVZ HWP

Portnoy $BUZZ ETF

龍軍 甘與苦共盟
全倉 不怕雷霆震

APZO UAKV CCPE JUBC SBRO EMGY M AVLH ZPEQ JCLF JUVZ HWP

邊度見到橫行

心地唔好
想眾巴打輸錢

應該問緊條女

咁我犧牲我自己熊軍 成就你地龍軍喇
希望你地記得好 再見喇

我們比起一分鐘前的我們更為進化。
每SH一日 就能稍稍往前前進一步
這就是龍軍啊！

我

soxl差啲41蚊入咗

巴打冇事吧

無野

LNMD 咩事，退市了?

猿總殺call

屌你老母

原來個市跌緊，舊經強到feel唔到

只要你悔改 我大龍軍永遠為你大門常開

13000-13500 有排玩

有無人掛住我

冇

sq乜撚野事 死都唔比補gap 未入返

偷圖
J 啦仲問

仲未知。不過睇前排 都係跌下回下 牛熊雙殺

有無人勁過arkk今日

ccl真係

你個名

琴日升咁多要回下氣，聽日咪插穿比你睇

穿咗...

又係你

向反方向爆緊

不嬲舊經濟強 係納指弱

10年債似回調 唔知會唔會再升

高追左soxl

加倉油股銀行股

雷公ark.jpg

Rocket Lab

41入左SOXL

好彩有隻鎮下倉

雷公燈到

點解我入親乜都向下爆

頂住呀

早2日先再睇返呢段

真。真係唔好買科技股 買舊經濟 避下好過

舊經除左sqqq有咩靚股

想搵錢淨係玩GME 同埋BTC 股就得

今次又唔知要回返幾多

終於到我地熊軍gel 頭

U好硬

Sqqq

Sdow

廢物8% 大話 財演

sq唔回未買返呀屌

Jnj
不過我清左

點都好 我遠離科技股 除非佢企穩喇 否則唔玩 忍手

下次整雷公

話左會升 升啊 同我升啊

咪扮我熊軍喇

PLTR 早洩

阿木: 雷公？邊撚到雷呀？睇過？

咪撚ff 咁多啦 扮你

舊經有咩好推介，諗住入啲BRK.B支持下廢老

潛龍勿用

Can巴有咩最新蕭析

琴日俾人bin左成日 唔通我係扮熊咩

雷公 --> 雷 --> 雷狗

咁我唔通又扮熊咩

豬死了

依排好眼訓
仲點炒股

你係假膠定真輸錢

撚狗咁撚

兩隻愛股向下爆緊

牛已兵敗如山倒 殘牛亦沒路 準備收皮啦

琴晚升到咁 今日就豬死 買左咩

守吓先啦 話明俾你睇吓downtrend channel嘅厲害
其實呢個市真係好難玩 好難ta

Can巴上水多數跌
酒啊

牙木：雷公 who

升到咁(RKT)

得一日貨仔

成班琴日gel 我地gel 到仆街

我仲好記得佢地點gel

拎定髮泥先

見到你真好

冇人識隻China 財演 禁言刪post
大牛市8% return 教人投資

金魚記憶 升返晒啦無事啦

唉屌尋日個棍咩黎

仆街唔好跌啊跌多左啦

又一巨棍 好痛

到我地還擊

屌股災？

搞咁多野不如價投GME

一日跌一日升
成個幾禮拜打個和

今日到我地gel 啦

有冇人想同猿總作對？

佢自爆得8%?

有無MU手足

其實真係唔明呢隻野邊忽值100+

阿木又見紅 都叫左首損放低盞燈先

俾會員爆佢ytd得8% 連郡有巴打入咗group計出嚟都係差唔多8%

變咗VIX咁

革命概念股

如果今星期守唔到13000橫盤
隨時重復2月19個吓落地獄

簡單講 比人爆料
2020-2021 得8%
但吹水話有80%
之後一律禁言

未fc

幾時收皮

笑左 今日牛支有個撚屌話李嘉城都有買 教我點輸

個市難玩到，我唔玩喇，比翻d錢我

間嘢供股都有傻西入㗎啦
點會收皮

Soxl豬死了

sor 搭沉左隻船

煎魚市 唔識玩

跌夠喇

乜撚野事，開事+900
啱啱再開app睇得返100

發現納一到13600就會落

跌市最佳操作係熄APP

熊軍 gel頭未

8%
但佢講既野好似好有料咁喎。

虧光不心傷，價投gme call

熊軍來襲

安安樂樂買隻TSM坐下收下息咪算數 買3倍蝕價ETF為乜呢

gme真係對沖股
仲好過sqqq

唔gel 假牛死開喇

gel 緊啦

今日低位明日高位

入貨未

下…唔怪得要收會員收錢…

都話架喇，契媽唔會收你錢教你炒股架

BB脫離GME?

準備撈底

依度都大把高手唔收錢教人
學咗好多野 仲有免費功課抄

佢個YouTube節目一定係最有營養，好過啲齋推薦ticker既Number降channel

面仔以前有畫圖既時候都可以講到似層層咁架啦

夭折咗啦

呢隻唔panic搞佢應該無事既
今年真係半導體年
但呢排個市咁chok

又派息又幫你trade仲教埋你創新科技

我地夠有五石線啦

hold 4成倉算 唔識玩

根本呢排買乜都死

講真…得80%都咪出黎打J喇…其他post d少年股神都唔止…

黎緊5年都係半導體年 少回大漲

正

係咪跌完啦

以為大龍市一路冇睇

Top 15 trending stocks on the WallStreetBets subreddit over the last day

1 GameStop $GME
2 Rocket $RKT
3 $AMC
4 Palantir $PLTR
5 $NIO
6 Tesla $TSLA
7 Apple $AAPL
8 Blackberry $BB
9 Sundial $SNDL
10 Zoom $ZM
11 $APHA
12 $TLRY
13 $RIOT
14 $DKNG
15 $NOK

今個禮拜可以玩大波波

熊軍大勝

係
隻野回既時候入就得
今年ytd有機會跑贏好多人
但真係要唔好驚
回果下好恐怖

原來今日係soxs日

🐻‍❄️

白熊尊者又嚟

原來就係你 熊軍大敵

琴日入咗
啱啱走晒

咁叫佢雷公會唔會唔配?
應該叫八公下嘛

講soxl定tsm

大麻股仲玩緊

摸淡頂師

soxl

依加叫雷狗

青...你不如冷靜啲？

Oil to $100

多謝你！

叫佢唔好搞事啦

得罪熊軍 一係去買tqqq

多謝尊者

最尾個留言

契媽今日都好堅挺
邊隻升緊？

[member]

是咪又另一個高人玩反話想過料比大家

睇埋聽日

白熊尊者四戰GME普度眾生

Sq se pltr

搞乜

想反攻熊軍？

SE只係佔佢1%

SRTS個圖算唔算靚？

有白熊尊者 老母麵都破燈

其實要幾黑 先會一買就跌？

澳蛇永遠嘅敵人
龍軍嘅朋友

喂 首捐業織巴 而家同你好大仇口啊 arkk又燈soxl又燈

呢排成堆spac都係咁跌，陰d陰d都跌左兩成比返d錢我

尊者

好多人都係咁
好正常

所以有得升

睇埋聽日先算

人地100k usb 虧金不心疼 你1k 已經痛到仆街

想做鳩澳仔

咩營養 想知

集資比巴打買SQQQ

下面嗰張好恐怖

價投gme

睇到破頂先再追嘛

Open 又出er? 上個月先出完

使唔使祝你今晚賺大錢

ig: hugo1991

有冇人知FT匯錢唔成功彈番嚟會唔會收手續費

同AAL 係命運共同體，但上落大啲

你又救市

to the moon 呀s乜野qqq呢

幾百個會員課金黎講佢都算保守架啦

FORD係咪有機爆上

快拜

uranium

呢啲撚狗市 乜都唔做早啲瞓好過 冇貨唔好入 有貨揸實

上星期未出糧入唔到

$4 harder than my 9
Don’t worry la

香檳

美股面神 adore

其實都廢撚話黎，唔心痛既注碼相對又可以贏到咩錢
賭馬定賭緊六合彩啊

咁撚多小學雞

曼魚拉突好野

GME今日咁升得

所以成日話佢講嘢好矛盾
明明係教人搵啲好生意又話睇長線最好搵啲永遠都唔會賣嘅股票
但係虧光不心痛

賭波好過

不過如果係長線 我都唔知睇佢ta做乜

建議入場門檻係50k（輸晒唔肉赤）

尋晚原來tsla 最高872 邊隻肥手指定係我睇錯

跌市入GME真係free money

屌你老母咩收聲啦

居然nok有份

soxl穿唔到40
掃

係咪拎左一月D data train d algo, 攪到d algo見跌就會去 $gme

又想幻3?

不了，成日左一巴右一巴

唔好跌多過琴日升既我就心滿意足

屌佢老未比佢覆一覆又唔見兩舊水

白熊尊者好似贏緊錢

其實我都唔明點解
係咪bug? 咁少量邊可能掃到上去

個市好chok

肥手指

9成開盤走左

40蚊鑽石底

完全feel到唔到有跌到

半導體今日含緊

Gme仲有咁多水魚

唔識投資嘅投資者仲有咩睇嘅價值，仲要課金

Spg跌完未

Tsla sq又插

又唔好咁講 人地話哂由30幾上返1XX

左se右sq

向上插？

KOL

ytd高過曬99%老屎忽

sq 入得太少

頭先見到嚇到即刻開app睇

琴日扯400點今日點都回掛

等入

跌唔落了

到時先再執倉 懶

sq有棍大到驚

點解我會走去撈tsla唔撈sq fvrr

Bot 來

只跌不升

睇得多紅燈傷眼
早啲訓好過

妹妹下咁

畫圖畫到 5min一畫完一支又插

飛子線又贏

Semi Con 廢到

均價幾多

唔敢開app

又插

nq弱到，完全冇力升。

跌多D呀屌你老母